強烈要求環保撚唔用condom

一盒condom又有包裝盒、又有過膠， 都不知幾撚浪費！
每一個又係獨立包裝， 用完一次就要dum， 都唔知要幾多年先分解到！
強烈呼籲環保撚唔好再用condom

唔用=生下一代=唔環保
所以環保撚唔俾扑嘢

打飛機個陣要呑返自己啲精 用紙巾抹、用水洗都好唔環保

可能人地連屌都無得屌呢

環保吹

打丁要用紙巾同水，打丁都好唔環保

互含口爆最環保